各位巴打係時候要擔心女朋友去O Camp喇

面對新環境 女朋友話想去玩下識下人
「識朋友咋嘛咁都唔比」
各位巴打準備好同女朋友鬧交未

急不及待想喊交了

大家差唔多要準備好理據嘈㗎喇

鬧你老母咩

咁激動 你咁快開始鬧緊拿？

連樓主老母都俾心機入U溝仔

教院 無事既

帽事既

教院PE大把大隻仔 肯定帽事既

中

我去俾人奶下腳之嘛

疾走，100%懷孕精子

尤其係科大

當年女友讀科大 無玩ocamp但上莊
勁多厹 兩個月內分手

冇女朋友，唔駛擔心

+1

冇女朋友咪去下o camp囉

去完就有
如果你超靚仔 或者堆組爸超柒 或者班組爸睇唔上你條女

記住表現得外向啲 唔好唔出聲呀

佢話去唔去係睇我比唔比喎

我想試下比

關ocamp 咩事丫
人地心入面有左個 I deserve better 既念頭
大學入面要家庭月入上億既又有 屋企上萬呎既又有 十項全能既又有
是但搵一個同你比已經

識下朋友啫 唔信我都信下我地既感情

驚女朋友無 friend ，但佢唔肯去